［召喚連登神探］荃灣浮屍有屍僵

上網好易搵到屍僵嘅資料

攝氏六度時，屍體需要四十八至六十個小時才會完全僵硬，並在一百六十八個小時後才會完全消失。

攝氏二十四度時，屍體在五個小時便會完全僵硬，並在十六個小時後消失。

攝氏三十七度時，只要三個小時屍體即完全僵硬，並於六個小時後消失。

大家可唔可以用現有嘅資料，例如
- 死者嘅鞋，再搵下各大媒體影被捕義士時嘅穿著
- 追查可疑車牌
- 死者會唔會係前幾日發夢俾狗咬嘅手足

人係死左，但絕對唔可以令佢地死得不明不白

你唔好衝出嚟渠啦

點解咁講？

你想食人血饅頭？

屌你on9我有咩饅頭食呀
有利益先叫人血饅頭，為義士追查真相有條撚利益呀？
你想呢啲野一直發生落去？
你係柒定on9？

如果佢真係被殺嘅，係對你有利架喎，你可以借傷成毒，發大嚟搞架喎

你個腦係裝呢樣野唔代表人地都係裝呢樣
依家人人都想搵到源頭真相
真係得你先咁講

推

多謝假膠推post

你真係搵真相就唔會做鍵盤戰士啦

司馬昭之心 路人皆知

若要人不知，唔好咁低B

樓主唔好理D 三毛 直接無視就得

當初831 D 討論post 都好多人叫唔好討論落去

愈大鑊既野佢地愈想撳住

好堅吓。高登話昨日已有人預言會有浮屍。

你諗下，你死咗，邊個去認屍？家屬唔會嘈？

家屬都唔嘈咯

屌你喇 分化撚, 走喇 DLLM

做咩唔想人查？
呢單同之前唔同 今次早一日就見到啲狗做野

你諗下 呢排咁多人死 有無家屬路祭

咁你問返相關家屬囉，又話去查案嘅！

你地係咁覆佢

樓主認真野就冇人討論

直接block 啦

[行動]屌完612基金可唔可以入嚟傾下行動？ 內含文宣&行動建議

借地

樓主唔洗理個條on9
佢講野冇point

你唔好咁撚柒啦屌
追查第一步實係由鍵盤開始架啦
好過你連真相都唔想人搵

( Show Blocked User - 大根妹 )

上面叫人唔好推個d垃圾一係五毛一係黑警

有人不停唱唔好查..............

真相咪好可能真係自殺囉

唔撚好理大根妹依條五毛
睇個“咯”字都知支那狗黎

死者係咪男性？有無手足知

現有浮屍相 死者係著黑褲 運動鞋

傻鳩連人算饅頭都解錯仲學人拋書包

又比人砌生豬肉老屈係警察，比義士奪權一定世界大亂

咁我地查完咪知囉，你up咁撚多做乜？

屌你老母啦
做咩咁驚大家查件事？
你條垃圾五毛咪又係鍵戰 話乜撚野樓主
講野9唔搭8
你呢種先叫衝出黎柒
大家快d block7佢 阻撚住人討論正經野

當24度咁計, 死左唔夠16個鐘
同個post好吻合

大根妹
Mon Po 狗

Block撚咗個柒頭皮由佢幫你推post啦

比返死者少少尊嚴啦，人哋家屬都唔想家醜外傳

條on9仔睇到我頭都大撚埋

今次冇炒車
一定要查

無人驚過吖，唔好砌人生豬肉吖

幫推

你做乜撚野

推啊

Yes sir

我早幾日都懷疑 有紅字係五毛/藍絲
原來真係

push

GO AHEAD

推 三毛請完全封鎖

查完咪知係咪老屈囉

走啦，分化撚

推

一個二個掛住覆條三毛

果然冇人討論

各位偵查post 麻煩用不推，有結論/建議再推

你到底up乜撚7野

多謝幫手推post

Mon post 狗屌你老母
你老婆同人玩緊3p呀

條屍仲喺現場
有冇人組隊去睇
睇吓有冇得收集證據

又block多件垃圾

要人啊！影相！

你哋有咩證據證明我係差人呀？唔同你哋意見嘅人就係差人或者五毛？

個乜撚野大根妹係出名3毛黎會入啲post到搵交嗌
spin走個post既重點
話唔埋係黎
大家直接block就得

一早block咗佢
佢之前喺其他post都係講垃圾 唔洗理佢

一定要查

可唔可以登報
如果連絡死者家屬
睇下失蹤時間
同埋睇法醫報告
跳海沉死 沉左幾耐
未知

屌你老母三毛死全家

咪撚理佢 條死on9係到洗版

發現條屍咋 班狗唔通知班家屬咪冇人嘈咯
一直當失蹤 冇人嘈 吹咩

Push

已block,語無倫次

不是有血水

血水呢完全清除有D難度的

想做的手足可以嘗試當班狗走曬 行過去望下

採集到小小都有機會知道死者年齡及死幾耐等等
再自己對比幾日新聞。就會有機會推算到

推呀

三毛流浪記？

會用警察依種字眼

憑你智商同留言內容
同狗好相似

推呀!!!

真係要成立民間調查組,因為黑警已經喪心病狂,只會毀滅證據

屌....

yes sir

事關你講嘢同啲狗同五毛無分別
講嘢都無腦

心水清

企開d啦死傻閪

一早就block撚咗呢條傻西

係
個名
完全反映條友既人品

咩人血饅頭，有咩logic
又block一個

樓主咪理
我一早block左佢5毛狗

你都識講如果佢真係被殺 先對人有利

我就當你嘅定義呢個係人血饅頭，食咗都對得住天地良心

btw 作為一個P牌仔，我覺得你講嘅嘢好鬼

比你做法官咪會有好多冤假錯案？！

囉 -》咯？

喂 死黑警halo 屌你老母

好多隻狗唔想人查 大家知咩事喇

唔好理佢
個個post都見到佢發癲

呀sir食完 lunch mon post呀

知唔知乜撚叫人血饅頭呀 blocked

收皮啦 大閪妹

警犬？唔想人查落去

又砌生豬肉 又奪權 知咩事

司馬昭之心 路人皆知

死者真係被殺對邊個最有利？梗係義士啦

Mon po狗係咪好撚驚呀屌你老母

屌你老母

呢個post 討論死者定討論條三毛呀

如果死者真係同路人義士你班仆街講佢仲講得少過條三毛

對唔對得佢住？ 冷處理啦

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

狗無咩化學知識

但班收屍的人機會識清場 因為狗要求的話

就望班狗唔會封左個area啦

肯撚定抗爭者嚟

死黑警五毛打手開始驚真相被人發現

mon post 狗已 block

唔好再浪費時間係分化post 度

Fb張圖寫 胸部平坦 indicate d咩？
成個rib cage比狗打到骨折？

Good afternoon sir!

Show Blocked User - 大根妹

咁做唔係叫食人血饅頭呀？我又睇唔出你哋係真心幫死者家屬喎，如果死者係家庭經濟支柱，係咪你哋幫手養佢嘅父母仔女？

阿大根妹 可唔可以收收皮先

如果黑警冇通知，家屬點會知？

隻狗好明顯唔明咩叫人血饅頭

做正經嘢 唔好理3毛

香港9月海面溫度平均都係2x度

你可唔可以唔好理佢先

樓上已有好多圖講死者大家可以討論

聚焦討論，唔好覆啲傻西啦。

隔離post有巴打話check車cam，追蹤返有車牌嗰兩架車。

D 五毛 mon post狗衝晒入黎
証明樓主方向正確

已經發生左
即係舊饅頭已經制好
有食唔食 最大惡極

荃灣單嘢琴晚已經有人開post話個位置可能有屍體發現，咁宜家中左點解唔查落去 可能真係會挖出一個核彈 或者真係自殺
但係我地都要搵出真相
我宜家最擔心嘅係狗會屈落琴晚開post個巴打
真相係點唔查又點知？

死者嘅鞋 同 身體最大露出面積

上咁耐連登都唔見有人咁講既，果然一呢單棄屍黃左就成班狗上晒黎

( Show Blocked User - 大根妹 )

臥底警ac 明顯到

一定係
證據確鑿。
好撚嬲。

想問新聞有講有屍僵？定現場判斷出黎

屍體仲未發脹有屍僵
死左唔夠幾日

理性d睇
可能有人報話附近有人失蹤跳海自殺，所以會事先有狗去搵。要搵一D確實少少既證據先可以入到班狗，將證據放俾世界所有人睇先有用

呢家有屍僵現象 係咪代表死左無耐？

推！推！推！
我要真相啊

係女性嘅機會較低

…以後大家真係要盡全力救人，唔想再見到人被自殺...

真係差唔多

直接 block
下次見到提醒大家

推你

你係佢地家屬？又知係家醜唔想外傳？

你都要家屬知道，有人通知先會去認屍。唔通日日去各大Lim房同人講要找屍體咩。

「你」都死得嘅
你嘅家屬都一樣死得啦
點認屍 點嘈啊仲？？

block 柒你個豬閪,你老尾含住碌鳩諗嘢,宜家每日一單浮屍發現案又冇人查,借乜柒嘢傷成毒呢？
繼續含住你老母碌鳩玩單機la柒頭

佢五毛黎 晨早block左佢

已經有人認咗想食人血饅頭啦

有現場見住佢拖上黎既人，話硬晒

之前已經block過佢
一入來就見到幾行縮左

推呀屌

睇錯有僵屍

你信唔信依家班狗會咁落力做
有交通意外打999佢地都唔出去
何況係失蹤人口 要去到海邊行山搵

你知唔知你講緊乜撚？

唔使認佢，依隻5毛經常出現，目的係干擾討論
Block 9佢就得

又係你呢條仆街假膠 所有死人post 都見到你係度尻噏 仆街黑警就走撚開 趁地淋啦

Oh thx
我以為已確認性別

有乜撚野利？定佢被殺對你有害啊

你個腦裝屎？

迷撚理個on9 啦 由佢單機
Block 7 左佢好耐

如果有人報警，就會出衝車著軍裝光明正大搵，唔會出狗私家車同便衣

仆街仲要死幾多人ar

我斷鳩估，可能壓力大而自殺

壓力可以嚟自官非纏身

樓主無啦啦突入洗板扮自己人宣傳

想阻人討論

成件事好明顯

跳海會流血

你就真係沖出黎啦 捐番入老母個西啦

Show blocked user-大根妹

根據新聞係今朝有人報案話有浮屍
如果一早去搵冇理由會朝早先有途人發現

有人認咗要食人血饅頭LA

你有冇見過死人會有咁多警，白衫都出埋？

咯

我日日都屌你老母㗎

我屌完你瀨返乾淨就輪到你屌啦

無架喎，我花生友嚟

條友三毛嚟，咪理佢

你做乜阻人查啫
阻到一個你阻到第二個咩
依家重點係人血饅頭度咩？

對上一次係921 922
搵下被捕者影片呀相呀之類？

依家五毛唔洗做智力測試？
直接完全封鎖

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

一驗就驗到個肺有冇水，死左先掉落去個肺唔會有水

我邊有阻人查吖？

其實大家唔使覆mon post 9
認真討論

海面流向check唔check到？
麗城花園向海濱方向？

有,但如果只係普通屍體發現案就一定無

此post 已死

成功俾一隻三毛引開注意力

一隻就搞撚掂你班連登仔 垃唔垃圾D

直接block 啦覆黎做乜撚啦

你屌佢佢會少忽肉？真係講義士就冇人理

屌你老母，你去撚成人台啦，用腦唔撚啱你

Ok咁大家嘅重點係推理查案
可以唔洗理你

水流正確，另一個po有講

請集中post
唔要十個神探post
感謝大家

屌你老母其實你有冇腦？

由佢推post

是撚但啦

人血饅頭都唔識解 你係大陸讀屎片？ 大陸日日發生架

屌你老母認乜撚？你地自己棄屍不慎比人發現，依家單野揚左，有人想求證，你就話人食人血饅頭想阻人調查呀？好柒啊係食又點？關你撚事咩依家你好想人死得不明不白？有咩理由反對？弱撚智，屌你老母搵個好啲既籍口啦，見人講人血饅頭你又講，知唔撚知乜撚野黎架？

你話我話，堆犬一定又話冇可疑，自殺，冇遺書，完。

死黑警收爹啦

叫咗你個仆街唔好讀毅進架啦。

真係慘 係到博存在感
開咁多個post都上唔到熱門
唯一一個都係你老豆幫你咋
渠頭

同埋佢地圍住晒條屍，睇返過往新聞啲相清晰好多

p 牌仔想問點block 佢
條大根妹真係狗唔撚搭八
低智人種
肯撚定係毅進狗

呢招得。首先要去影大量相。

其實首先係要睇下個預言係咪真
因為始終冇相
車牌都可以喺校巴group搵出嚟
所以如果真係要證實個預言
就要搵當時嗰度嘅車cam嚟決定係咪真

但我覺得係真
預言post話荃灣麗城見有狗
如果真係嗰度落屍
真係可以漂過去海濱
(有水流圖可以証實)
我覺得呢樣已經好爆
爆到令我信

今次佢哋知黃咗，似做場大戲比人影。

Show blocked user

已block
知情狗依家驚到瀨屎
遲早被清算

已經引到你注意

個post 已經失焦

佢好成功 成個post 80%都係屌佢

討論案件20%都冇

樓上post 圖都冇乜人理

禁佢個id到然後有邊有個block嘅sign 禁落去

Do you really have no more important thing to do ?????

Do you truly think others should focus on this incidence RIGHT NOW ?

There are lots of IMPORTANT tasks to do. Is that right?

仲要而家三毛D 風向都係唔想人討論

同831個晚一樣

我更加唔想係真

最重要係車已經check左係狗車

香港做法醫係咪班狗自己人黎

有大根妹做認證 即係單野有可疑喇

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

we are not 毅進仔
we can focus on several things at once
no worries

Excatly,死左先落海係唔會入水，反而內出血會吐血

一個人死左，仲要死得不明不白，而且唔止一單，我地係應該係覺得傷心、恐懼同為死者搵番公義！而你係到諗埋有唔有利，就證明其他人既人命對於你黎講只係利益關係，一啲人性都冇，走啦諗下個個係你屋企人、仔女、朋友，你會點？

Block9哂啲三毛去啦唔好搞爛個post，查案先

如果話接到懷疑自殺案講唔講得通

🖤🏁黑白文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

想知內出血 浸左落水幾個鐘

上返水條屍係咪都有機會流血？

所以我話自己去嘗試收集血液樣本

無人理我 只要班狗唔封area 環境 血液樣本

都有可能有幫助 當然希望手足安全情況下進行

咁白既？
推！

神探👍🏻

呢個po搞咩撚野，唔通真係爆撚左搞到d五毛上晒黎？咁更加要查

平時接懷疑自殺案都會出去睇下啦 係個海裏面都會搵蛙人落去睇啦 邊有可能隔咁耐先俾市民報案發現啊

唔好再覆這幾條撚樣，繼續討論吧。

會唔會有方法拎到驗屍報告

個堆差佬有防暴裝備，著黎查案？

黑警死全家

個陣831 9月1個晚個post都係咁
個個都話冇可疑架喇 唔好特登搵野黎講
連登神探乜乜柒柒

打到内出血先掉落海？

我屌 唔撚係呀

點解唔試下我地自己去採取地下血液樣本

搵資料唔洗時間？

Check咗狗車未必係重點
反正預言家可以喺校巴group搵兩個車牌作故仔
所以我覺得只要証實嗰時麗城真係有呢兩架經過就已經足夠爆撚咗成個狗隊
但其實我覺得宜家無論個死者定預言本身都真係好撚爆

死左幾個鐘理論上啲血會凝固左
如困話因為拖佢上水條屍導致有外傷再流血應該講唔過去

巴打唔好block，每次都指出佢係3毛，我地block 晒，cd rom 就分唔清

五毛黎 大家唔好理

我諗普通市民唔會拎到

呢樣唔覺得會有用，得血prove唔到咩野，要驗屍

有道理

件事就發生左
你調查係叫還佢公道

真係零分重作 接到案一定係衝鋒車去 點會私家車

做乜鳩，白卡友？

法庭？家屬 or 記者

渠.........

出血唔知關唔關水壓事？
呢度咁多5毛嘅...
各位繼續搵線索
唔好比佢被自殺

on撚柒鳩？

阿sir 又係你呀 block撚左你啦

3毛黎，大家分清楚，唔好block,我地block 晒 cd rom 就分唔清

我認為最有可能係肺/胃出血，上水後水壓氣壓問題而吐出

推！！！！

還佢公道？你養佢全家？

扑撚左個煩膠

上面都講左，接到案就當然光明正大軍裝搵人，點會便衣

721，831，指出並無視5毛，唔好block ， block 左cd rom 分唔到

製造白色恐怖

大根妹係未9黎呀

我覺得係嚇鬼喎，因為唔想十一咁多人出嚟。雖然831同新屋嶺係死咗人，但其實最快毀屍滅跡方法梗係燒左佢，或者運返大陸賣晒啲器官，佢哋依家日日做咁多大龍鳳就係想嚇啲平民。仲要製造大量線索俾你見到搬運或者之前勘察現場。

屌你老母，又block一件弱智

你哋鱷魚淚啫，全部喺度惺惺作態等食人血饅頭

睇完依句，黑警confirm

同埋就算係便衣到左先 但係如果墮海都唔會隔成晚先有市民發現再報警啦 要搵早就應該搵左

你都on9

狗急跳牆

Show Blocked User - 大根妹 )

集中討論啦
條友冇人理就會靜架啦
你咪由佢鳩up

Good afteroon sir

11點發現
隔離post話10點幾嗰陣就發現有狗車
如無意外尋日8點-9點時份就係死者既死亡時間
棄屍時間照水流嚟計應該2點-3點
死者僵硬到咁 估計落水嗰陣死左一段時間
而且有內出血根據其他巴打分析因為水壓所以一路冇噴血 上左岸先再噴血
就咁睇圖d血色唔似死左超過18個鐘

發散各社交媒體以鞋找家屬。
又可以連登登報找家屬。

會員 大根妹（#131245）係 false accuser, 大家可以無視

點會冒咁大風險去嚇鬼 俾人周到會令成個狗隊爆撚炸

唉 殺哂人

一定要搵!!! 如果最好影到死者個樣觀好

Block左好耐 唔駛理個條友

呢個point 都有好多人講過

但無論咩毀屍都會有機會有痕跡 我相信班狗有評估風險

你當自殺案 合法處理屍體 風險可能會細D

Hollister?

返大6啦傻西

最好

我覺得燒左佢係因為臭

今次又可以點解釋呢

香港人跳海死年中有幾多單呀
跳海未必死㗎，一般係燒炭，跳樓；炭易買，樓就層層都咁高。基本上十單有九單跳海都係有問題。

暫時推算一（我自己推算）
呢單預告昨天係犬內部放料，好明顯轉移視線，先來個昨日po文，今日有屍，又會又係朝早浮過來，再用大量證物及似示威者比大家影到。
手法：跟之前手法好唔同，之前大部份屍係冇衫著，又或者乾咗，冇遺書冇家人，冇燒衣。
用意：想政治局勢再升溫，似林奠及犬做法。

暫時推算二
真係市民見到，記得 3個車牌咁L勁。今日d水又真係流到埋岸，不遲不早又係早上搵到條屍係海到浮過來，又係便衣先到現場，重要大堆防暴出場。咁就真係香港示威者被殺再棄屍。
手法：跟之前手法好唔同，之前大部份屍係冇衫著，又或者乾咗。而家等有冇遺書，會否有家人燒衣之類。
用意：警犬知比人拍到黃咗

暫時推算三
示威者自殺
昨日見到的車牌之類跟今日無關
但我唔信，一切巧合總有解釋的。

推 還義士一個公道

最重要係跳海真係好難死㗎

D狗邊有腦架, 多甩漏就緊有
早幾日新屋嶺附近已經有山火啦

查死者朋友開始

家乜撚野醜 依家黑警謀殺呀

pish

溺斃的話肺部會腫漲，因為落水時仲有呼吸
但今次現場消息話胸部平坦
明顯地落水前已經無呼吸

咪撚理啲on9仔啦
義士被自殺先係重點呀

你又啱啵

呢個又點呀，黃撚左都唔好拎黎講？

屍體有屍僵，9月海面溫度平均27度

假設23/9 22:00掉 24/9 11:00發現
屍體停留大海大約13小時

屌你老母死黑警行蹤暴露就捐番入你老母個臭閪度啦

你都on9 家屬一係藍絲 黃既話就軟禁/殺埋禁聲唔撚得？

攝氏二十四度時，屍體在五個小時便會完全僵硬，並在十六個小時後消失。
Match

樓主有冇睇清楚架...你呢個係用老鼠做實驗的數據喎

呢篇文話"人體的肌肉比老鼠大很多，屍僵延續的時間也較長"
人體屍僵可以維持10-28天喎

正確

對邊個有利啊
定對你不利啊警妓？

點會有可能有證據
cam又唔比睇,做又係警察做
你當人on9嫁咩

而家首要確認嘅係浮屍個肺有冇積水

Up 乜撚 收皮啦大陸閪
推

其實可能料都係班狗放出黎
大膽假設

又沖出黎BLOCK
弱智3毛

呀Sir驚東窗事發？

單機啦dllm

P牌推！

佢義士有利

你隻支那跪族學人講尊嚴

又係你呀大根sir

成班義士想發死人財

肌肉僵硬 關節屈曲
係死左一段時間

水入面溺死會發漲 唔會有血水
基本上可以斷定係死後被棄屍海中 而死亡時間唔會超過24-48小時
因為仲有血

利申: forensic science B

咁一定唔係跳海死
移屍100%

你諗下你講既野同黑警有咩分別喇

五毛護駕—>立即懷疑

樓主唔洗理啲五毛 繼續做正經野

無人阻你查吖

直接拎血樣本會好啲

呢個時候仲講差人
goodbye sir!

blocked

已block五毛

你有咩資格攞血液樣本？你又唔係公職人員

點解冇法醫出過聲

乜做鴕鳥有用嘅咩？掩耳盜鈴？

死左膠，查左係自殺咁都無問題架。但如果查到係被自殺咁就好撚大鑊啦。做咩唔比人查，係咪身有屎？

去HKU問，殯儀業後人

又係個大根女佢已經唔止一次鳩up 唔洗理

睇返水流紀錄，留去荃灣海濱花園嘅水流方向應該係由9月24號早上五時開始

條五毛衝出黎柒
希望今次呢單多啲線索啦......
但係其實好難證實到係黑警做

good morning sir

好大機會無
睇live 話胸部平坦（亦都形容過係muscular）
不過可能有腫漲但唔明顯

Btw
屌你老母咪撚再覆大根sir啦好撚煩

612 721 811 831 新屋嶺

有冇良知法醫幫吓手

推 一定要叫多啲人去

推。樓主唔駛理d五毛㗎~

都冇人歡迎你 都唔明你仲係到做咩
你唔覺你講咩都冇人應你既咩？
玩單機都咁high
死翻香討或BK啦

咁義士係自殺咁點呀？唔出奇架喎，官非纏身，又驚要坐監，坐完出嚟又擔心自己嘅前途

依家啲五毛做到好撚真
起底見到啲po都係支持運動

一定要報仇

我支持反極權運動架

PUSH

唔好再覆大根，好煩

blcok柒左條傻鳩三毛血啦巴打

lm

各有各做咋嘛

唔反對你做神探
但反對你推文

你個仔消失左幾日你唔知? 特別係香港咁多後生1迫住同父母住，咁既廢老老豆老母死左佢啦

擺明三毛扮大家仲咁好聲氣同佢講 block撚左佢由佢單機咪算

妹sir 午安

樓主唔駛理佢啦 五毛狗急住等出糧

block柒左啦 起9埋佢底先
等我睇下佢有幾大根
出街睇路

哦

推呢個

咁唔通做緊柯南咩？你老母

咪理mon po 狗

聽到我r哂頭 你知唔知自己講緊咩

啱呀！完全冇

你爬晒文先啦，唔好斷章取義

荃灣group話膠紙封口

手扣綁住先打，打死左然後解鎖掉海
佢呢個姿勢真係好似我所講嘅咁

大根妹不嬲戇鳩

MATCH

條友講嘢9唔搭8揸白卡架？
阻撚住正常討論

推一下，有冇現場人士

請睇起底

原來大根妹係三毛/分化撚，好彩P牌推唔到啫。班非P牌巴絲，冇禮油唔知，有樣嘢叫「不推回覆」㗎？

924 今日下午3點 林鄭會去葵興 kcc ，手動傳

躝啦柒頭

警犬秒速認到條屍通知家屬 然後個家屬周圍講佢唔係黃絲? 好明顯有古怪啦

學你果句 司馬昭之心 路人皆見

咪通知家屬認屍囉

Pish

幫你推推

有冇咁快認到呀? 本身識架? 條友又唔係失蹤者

無咁快通知到家屬架

同尋晚個預測po時間地點吻合

荃灣一名男子疑遇溺亡。上午10時47分，警方接報，指永順街51號柏傲灣對開海面有人載浮載沉，懷疑遇溺。消防接報到場將事主救起，救護人員證實事主已經死亡。事主兩名女親友到場認屍，其間傷心痛哭。

現場約有30名街坊圍觀，並懷疑死者「被自殺」。死者家屬嚎哭，着街坊停止拍攝，又指死者是自殺，「我都係反送中架，尊重吓家人啦」。現時警方仍在場調查事件。

家屬真定假

跳海自殺流血？

我都唔知 個家屬個樣都好假 好似大陸人咁

我唔係唔想尊重你
但同時其他離奇死亡嘅家屬都要尊重
有真相就係尊重

見你地成日講男跳女浮，今日就即刻有男浮

問題係人體器官有冇咁易運出境？仲要有暴露俾海關同入境知道嘅風險
而且打到內出血，啲器官仲有幾多係冇穿冇爛都成問題

有血流到落磚度
有無得儘快去現場掘舊磚出嚟拎去驗
跟住登報，話如果有年輕男性親人失蹤的話，可以去驗DNA再同份屍體血液報告做對比

咁耐都點解解釋唔到無屋企人出聲？

推！
搵到證據上國際法庭

on9 唔查證 講被殺就係被殺呀？！

IF

法醫係好撚專嘅醫生嚟，同毅進仔比？

家屬到左現場

真家屬定假家屬

一定要追查到底，唔係聽日可能係你

如果係推算一，政治局勢升溫對於林奠同狗隊有咩好處

要證嗰幾個係咪真家屬先
如果唔係先可以go head
但如果係真家屬
大家無權去驗屍
無得搜證

有出樣，試下

秒速到左呀屌你 仲係咁話唔關五大訴求事

荃灣一手 死者雙手係90度以上僵硬舉起

你唔走去問下家屬？

此地不宜狗留, 返狗屋啦

如果死者身份確認
唔係真家屬既話
你點防止有真家屬/親戚/同事/好友到場?

咁其實棄屍時間跟死亡時間不一定一致。我唔係專家，如果你話係10至28日，有冇方法中間可以揾地方存放一陣？

如果真10至28日，咁點解流血，唔係有巴話會凝固⋯所以又支持返死亡時間較短以及可能天熱所以屍僵會較短時間出現。

另最近發現浮屍都有d應有嘅嘢無左但唔應出現的情況出現。如紅衫姨姨變左骨頭但有眼鏡係身而口罩黑褲剛找到這位青年個口罩飄左咁耐仲載住還是黑警即時戴上以免比人見到

唔撚駛理佢 呢條友可以block得
唔知真心膠定點
又無禮貌講野又廢
早兩日講擋風玻璃又話果個樓主唔識揸車
9唔撚搭8

收皮啦你
連登仔都唔識扮
學咩人做五毛

我頭先睇咗少少live
十一點零發現條屍
十二點鐘就可以搵到家屬去現場 邊有可能咁快？！
除非一早已經知身份

定d家屬係安排既演員？

愈多五毛出嚟阻止人討論，證明愈做得啱，樓主請繼續

呢條殘字撚幫手推po

死左無血到係比較白

有結果，派彩作實

有利線索！

今日浮屍案
有人影到死者嘅相
未發脹

慎入

點解大家要理佢理三毛佢就成功轉移討論

你收皮先啦

頭部有瘀痕
雙眼出血

講得出呢啲野都冇咩人性可言 收皮啦你老母閪

rip

點解會雙眼出血...
實係有人整架喎

屌柒你老母呀 人人都想搵真相分析下 唔撚屌你唔得真係

有人認咗係咁諗，做人唔好咁偽善啦

popo 屌你老母 推推推 殺人唔會有好下場

司馬昭之心 路人皆知

講咩搵真相吖，搵真相就唔會喺屋企做鍵盤戰士啦

PUSH

巴打，有人話屍體頭部有瘀痕雙眼出血，正常人為？

唔好理個大根妹
大家都知佢咩料
重回討論

呢單係社會悲劇

大根妹收皮未
你一係狗 一係毒撚attention seeker

警察殺人棄屍證據，流血死者短時間內死亡，警察短時間內看守浮屍岸邊。

你呢句覆過喇 淨係識repeat以為上下2句調轉就係新reply
收聲啦

集中討論啊

討論義士自殺囉，問精神科醫生嘅意見囉

食藥好6、7成，3成靠自己

又係你條渠頭
點呀？大銀幕

你係咪比我洗咗腦呀？

如果足協, 球証, 球員都係一伙人呢?

如果足協為左保存名節
你估佢地會犧牲自己定球員呢啲卒仔？

咁鍾意玩膠引人注意
你老母比狗屌啊傻閪

No objection if you have the time and energy to do it.
Do whatever you think can help achieve the mission!

I just learn from other posts saying so much help are needed in different areas !

後踭位似唔似Stephen Curry 30 logo?
但google 又搵唔到..

你打法文我都識睇架，有google translate

友台話有家屬衝出來話佢係自殺。仲叫在場人唔好影相。叫在場人比啲尊重屋企人。

先感覺啲家屬好奇怪攞。

講撚左而家係單方面屠殺
暗地裡64呀
正如共產黨都唔撚會認新彊有集中營
又點撚會認暗地裡64大屠殺呀

有少少似

Thanks for your humor.

呢條友 唔係鬼都係on9 前排有個手足問噴黑車既擋風玻璃有冇得搞 佢衝岀黎話唔係叫擋風玻璃 係叫大銀幕 轉移晒所有人視線 全世界block柒左佢啦 單機啦你柒頭

Curry鞋應該叫curry low(低筒款），有冇鞋巴揾到第幾代？
定其實係Reebok?

人類的屍僵現象一般在死亡後3小時-4小時內出現，多數從頜關節的咬肌擴展到頸部、上肢和下肢。24-48小時後自然緩解。

咁你快d食藥 bye

on9 Show blocked user

好容易，要偷運返大陸話咁易，乜你認為香港個border 好森嚴嘅咩？一話係國家嘅人做嘢就即刻通行啦

果條大根妹做乜鳩？1999

佢哋正經野冇腦，呢啲嘢佢叻過你同我加埋乘大10倍，仲要依家咁大權力隻手遮天

你要知道呢單野唔係淨係警務處做，係中聯辦跟埋大陸執法人員一齊進行，係屬於整個中共震懾平民嘅策略一部份，同埋依家啲狗做嘢唔會驚有任何風險

佢哋最低級淨係識執行唔會知道自己做緊乜，中層管理人員就知道成個行動係點樣做但係佢哋唔會認為有風險因為有人包庇， 同埋橫掂兩三個月來大家都洗濕個頭

順帶一提係整過body 運出去，唔會劏開先。

但咁做大陸就會上身

而家起馬班狗自己做衰人 表面上

斷估一定唔係10點掉
一定再遲d 嗰時間

冇證據，咬唔入，同埋大陸不嬲有做開呢啲嘢，美國都知，又如何

有無人解釋下個啲係咪真係死者的家屬？

大陸係香港做呢樣野就係一個引爆點

所以到而家 點干預點出武警都係暗地裏做

除左係邊境靠嚇

佢都唔想直接做醜人

但tg gp係昨日6-8點已經流傳預測訊息

同埋格離Po有手足話死者手機有響，咁屍體好可能浸水唔超過18小時

祝你快啲比人送去新屋嶺比狗調教一下

遮到咁實！ 望住條死屍 好過癮咩？

驚畀人影相？

Yes，暗中進行

927愛丁堡 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

其實點解係海度搵到屍體會即場有家屬係度？？？

邊個話即場呀？

唔係即場到唔通企定海邊等？

警方通知家屬到場認屍

死者有身份證架嘛

新聞有無公開過名呀
你又知有身分證

懷疑被自殺麻煩集中討論，唔好洗左熱門版，推左行動post未？

估都估到啦，你唔帶身份證出街嘅咩？

閣下相當有嫌疑

轉射個三分波囉

一毛黎
一早blocked左
咪再覆佢

請使用大腦...如果你有嘅話

有人認咗想食人血饅頭，話擺到出嚟都唔食就罪大惡極，爬文啦

大家唔介意俾人屌做金田一
可以努力尋求真相
今次會係最多線索嘅一次
亦係最多人查嘅一次

全民金田一

BLOCK左果條大根妹啦

好似有心唔想比人fpllow up荃灣浮屍單野咁

721 831

我猜測係頭部被重擊過

再推

今次有家屬出現左
家屬話佢自殺
件事有冇可疑

唔排除任何可能性
但想知一個人選擇跳海自殺，屍體會有傷痕，會流血
會呈呢個形狀僵值？

拿! 唔好侮辱精神病患者!
呢條友係on撚9, 有救同冇救嘅分別

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

我唔係好識醫學野
但如果陸地上死左兩日應該會出現巨人觀
係水入面既話應該仲快
睇相佢個size都好正常
所以應該落水唔超過一日
同個個預言post時間都幾吻合

至於流血個個位 真係要醫學巴絲解釋下
會唔會係缺氧/窒息後入水令氣壓太高
搞到佢七孔流血/眼腫之類
以上純不專業推測 推到有巴絲答到

推！

差仔 你唔想人查？
祝你今晚訓得好

我唔多信個家屬 佢張自拍照背景係警處 我覺得佢另有苦衷

Ching 可唔可以俾張相黎睇睇

指甲好似變左黑灰色

有人影到今日死者既相

#2252 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

啊 Sir 你黃左啦仲扮咩撚野

又想砌人生豬肉

你專長嚟

點解你會咁講？我屈過你哋啲乜？

block左

收皮！

圖片優化處理過:

個嘴有封箱膠紙？條法令紋斷左
膠紙封嘴
死得好慘

老羞成怒？

又block多件

啲人都冇話係警察做 查下佢係唔係枉死 還死者 警察一個公道都唔得 你啲想法同唔想人成立獨立調查委員會理念係一樣

打句黑警死全家來證明下自己先啦

嗰位3毛popo想證明自己唔係3毛popo既話
打句 打倒共產黨 黑警死全家還自己清白啦

唔係我去證明自己唔係警察吖，係你哋去證明我係警察吖

個BURDEN OF PROOF喺你哋度

叫左你讀多d書架啦
引用句子都用到錯哂

錯咗啲乜？

收爹啦柒頭把口臭到咁

有人承認咗要食人血饅頭吖